要用浴室寶先敢沖涼嘅正一pussy

唔抵得？

我唔驚凍！

咪係 我以前食樹皮都生存到！